做過某A字頭運動公司，你問我答

自爆嘅唔答

Ub成本價幾多

屋企徐晃幾大

成本就唔知

ASICS